連登仔:粉嶺今晚要戒嚴!邊個出街就係鬼!

事源:
有張咁既圖係昨日流傳上Facebook 各北區group

到今日就開始多人討論到底咩事，邊個搞集會。仲要係粉火橋。
的確依個位置比較尷尬，地方細，放工人流又多。行多兩步仲係PTU總部。
咁就開始有唔同既風開始吹
例如：一定有鬼，到時會就會有老黑搞事/有狗扮人挑釁
之後就重演深水埗事件(拉人>聲援>出防暴>送頭)
唔少商店都提早落閘 狗屋又落閘 宿舍又水馬

由於個風愈吹愈大，連登就開始有相關既澄清post出現。
今晚粉嶺無示威無集會！無吹雞！無需協助入粉嶺！！！！

我宣佈今晚除咗粉嶺居民，邊個入粉嶺邊個就係鬼！走啦仆街，咪撚入粉嶺啊！屌！

第2個POST既樓豬話要同出席既人割 仲話街坊係鬼 要打!
你冇撚野呀?
屌你為件事好絕對唔係用依類方式，進行自我閹割。
你話搵唔到搞手 冇人負責 位置差 唔適合 我都理解
但係連咩無不反對通知書 係非法集會 拉得架
上水狗署 PTU總部好近呀 散啦 咪搞啦 搞少日係咪會死?!

我先知原來狗同老黑植入既白色恐怖原來咁成功
集會自由都自我放棄啦 應驗晒 “驚就唔好出街” 斬腳趾避沙蟲
連個50歲既呀叔都識走出黎話 本身都驚今晚有事
但係諗多兩諗就深知唔可以驚 仲拎埋支柺杖落樓!
反觀連登仔：不了！散了！
原來咩727元朗反黑遊行係佢地心目中係一個大笑話!

我講咁撚柒多 其實我只希望大家可以戰勝恐懼，難道真係連搞一個和理非聚會都要怕?
其實黑狗要搞鳩你，你唔集會一樣可以搞。
的確搞手係搞得唔太好，但係都充分反映出大家既過度反應。
希望大家之後可以冷靜對應。

唔係堆狗做場大龍鳳，叫人早收就要怕!
要對抗佢地玩白色恐怖就正正係要行出黎!
同買觀星筆一樣!

推

10連開始!第1連!

第2連!

第3連!

第4連!

第5連!

第6連!

第7連!

第8連!

第9連!

連一連你

第10連!

比你斷左

五大訴求，缺一不可

今晚夜左訓，終於比我見到夜間工作嘅引戰撚。

屌，其實只係叫附近的居民集下氣吹下水姐，因為之前有單傷人案，同埋粉火連儂日日俾人清，所以想叫多啲人注意同埋幫手姐，好似係咁

第2個POST我直頭睇到呆撚左

根本熟個頭就知個邊個地理位置有咩問題
根本一出事好難走
而樓主咁夜開啲個post 居心叵測

不推文回覆

夜啦，用返個腦上連登啦

我會唔知?
講真搞手揀個咁既位就一定係有問題 根本人多少少都塞死晒 出事分分鐘跳橋係冇錯。
但係絕對唔係用上面果2個POST入面部份人製造恐慌既論調。
唔好Spin我個論點 而且你咁夜都覆我啦 難道你又居心叵測?

試下個不推文回覆先
當前幾日有人拎把鎚出黎係同一個位扑人
而到夜晚先突然有一班人叫人去集會
總合返種種跡象有懷疑我相信係好合理
我知道本身放映會搞手係有心人士
但係咪今日會俾人騎劫既機會係零呢?
當然你可以馬後炮話根本無事發生
但個個位人多少少已經會塞死晒
提早有擔心想問呢個係咩問題?

講真開得依個POST都預左有人負評 想負就負 冇問題 大家討論。
因為搞手方面 地理方面的確係有問題。
而我出依個POST既重點係叫大家唔好過份反應，要冷靜應對。
以上面2個POST入面部份既論調黎計 咁其實好多遊行/行動都唔撚洗搞。
何況依個只係一個和非理街坊分享會...